尋字體名稱

好耐之前見過一個ig post分享呢隻字體，但依家搵唔翻。

想問下有冇人知隻字體叫咩名？

補充：
係幅文宣入面嘅粗體字。例如「準則」。

謝謝！

上 字嗨 問啦

好樣柒

多謝你嘅意見⋯⋯
但係冇人想知

因為好似係香港嘅設計師設計嘅，印象中仲係一個beta版。

唔知字嗨嘅朋友識唔識。不過啱啱申請咗入群，Thanks！

香港字

朋友叫我用日本字體頂住先。
但我睇過都係冇呢種feel

又唔好意思pm朱凱迪問

屌吓姐 但真係估唔到係香港人搞